柴灣元氣都高級d

有餐盤！

柴灣三間元氣都好難食

為咗你 我即刻係118 落車

行過黎

Comon

呢個位

咪住先，你係咪新翠果間

連登仔擺明無見識見港島就拜。
柴灣窮人區都吹奏

係，利申公屋仔

間間都有

柴灣蝗多到似天水圍
竟然有人覺得高級

等埋我

就走了

地鐵站出去果個商場

柴灣都多蝗

見你無答， 我走咗了

柴灣都少蝗

等我同2b仲係度等

2&b係度， 後悔了

柴灣撚

出左尖咀了

至少港島無一街普通話，我係青衣南，後生仔定大媽都講普通話，再唔係就印巴。
唉。。。。。。

唔選多春魚不如唔好食

岩岩行過見到黑衫肥仔150高